{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019640",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태릉 인(INN)"
    },
    "text": "宿泊施設は計28室の客室を保有しています。 近くには6号線の石渓駅、7号線のモッコル駅、6号線の泰陵入口駅、7号線の泰陵入口駅、6号線の花郎台駅、1号線の石渓駅が位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。 全客室に空気清浄機を設置するまでは、PC-TV連動チェックイン時間に関するお知らせは発表されませんでした。 事前駐車は不可能であり、チェックイン時間から駐車可能であり、一部屋あたり1台の車両のみ駐車可能です。 駐車場の大きさが狭いため、チェックイン時間のみ駐車が可能ですので、ご注意ください。 客室は2名基準で運営されており、人数の追加はできません。 平日の宿泊の場合、宿泊料金が数量限定特別価格で行われ、現場料金と異なる場合があります。 その他にも宿へのアクセスは6号線、7号線泰陵入口駅の8番出口からモッコル駅方向へ徒歩3分の距離に位置しています。 訪問者のレビューによると、コスパが良く、清潔で便利な宿です。 ルーム施設も良く、待合室の時間が長くて満足できると思います。 ベッドも快適で親切な社長のおかげで楽しく滞在することができました。 また、施設が改善されるために改装が行われました。 ただし、一部の部屋は少し狭いかもしれません。 宿泊施設は価格に合った大きさの部屋を提供しており、清潔状態が完璧ではない場合があります。 周辺環境や交通機関は大丈夫ですが、客室に窓がないので息苦しさを感じることもあります。 一部のレビューでは地下部屋なので照明が不足して湿気があって不便だと言及しました。 宿は機能的にはすべてを備えていますが、管理が疎かでゴミやトイレの清潔状態に満足できない場合があります。 しかし、価格の割にコストパフォーマンスが良いというレビューもありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには6号線の石渓駅、7号線のモッコル駅、6号線の泰陵入口駅、7号線の泰陵入口駅、6号線の花郎台駅、1号線の石渓駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は何語で案内を提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室に空気清浄機が設置されています。PC-TV連動チェックイン時間に関するお知らせは発表されませんでした。"
        },
        {
            "question": "事前駐車は可能ですか？",
            "answer": "事前駐車は不可能であり、チェックイン時間から駐車可能です。一部屋あたり1台の車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の大きさはどうですか？",
            "answer": "駐車場の大きさが狭いため、チェックイン時間のみ駐車が可能です。ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で運営されていますか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、人数の追加はできません。"
        },
        {
            "question": "平日の宿泊料金はどうなっていますか？",
            "answer": "平日の宿泊の場合、宿泊料金が数量限定特別価格で行われ、現場料金と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿へのアクセス方法はどうなっていますか？",
            "answer": "宿へのアクセスは6号線、7号線泰陵入口駅の8番出口からモッコル駅方向へ徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のレビューはどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、コスパが良く、清潔で便利な宿です。ルーム施設も良く、待合室の時間が長くて満足できると思います。"
        },
        {
            "question": "改装は行われましたか？",
            "answer": "施設が改善されるために改装が行われました。ただし、一部の部屋は少し狭いかもしれません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の部屋の大きさはどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は価格に合った大きさの部屋を提供しており、清潔状態が完璧ではない場合があります。"
        },
        {
            "question": "周辺環境や交通機関はどうですか？",
            "answer": "周辺環境や交通機関は大丈夫ですが、客室に窓がないので息苦しさを感じることもあります。"
        },
        {
            "question": "地下部屋の問題はありますか？",
            "answer": "一部のレビューでは地下部屋なので照明が不足して湿気があって不便だと言及しました。"
        },
        {
            "question": "宿の管理状態はどうですか？",
            "answer": "宿は機能的にはすべてを備えていますが、管理が疎かでゴミやトイレの清潔状態に満足できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "価格に対するコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "価格の割にコストパフォーマンスが良いというレビューもありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 701
    }
}